msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luanti textdomain mcl_cherry_blossom x.x.x\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: \n"
"X-Generator: mtt_convert 0.1.1\n"

msgid "Pink Petals"
msgstr "粉红色花簇"

msgid "Pink Petals are ground decoration of cherry grove biomes"
msgstr "樱花瓣状的地面装饰"

msgid "Cherry Bark"
msgstr "樱花树皮"

msgid "Cherry Bark Slab"
msgstr "樱花木树皮半砖"

msgid "Cherry Bark Stairs"
msgstr "樱花木树皮楼梯"

msgid "Cherry Boat"
msgstr "樱花树木船"

msgid "Cherry Button"
msgstr "樱花木按钮"

msgid "Cherry Chest Boat"
msgstr "樱花木箱子船"

msgid "Cherry Door"
msgstr "樱花木门"

msgid "Cherry Fence"
msgstr "樱花木栅栏"

msgid "Cherry Fence Gate"
msgstr "樱花木栅栏门"

msgid "Cherry Leaves"
msgstr "樱花树叶"

msgid "Cherry Log"
msgstr "樱花树原木"

msgid "Cherry Planks"
msgstr "樱花木板"

msgid "Cherry Pressure Plate"
msgstr "樱花木压力板"

msgid "Cherry Sapling"
msgstr "樱花树苗"

msgid "Cherry Sign"
msgstr "樱花木标识牌"

msgid "Cherry Slab"
msgstr "樱花木台阶"

msgid "Cherry Stairs"
msgstr "樱花木楼梯"

msgid "Cherry Trapdoor"
msgstr "樱花木活板门"

msgid "Cherry leaves are grown from Cherry trees."
msgstr "樱花树叶长在樱花树上。"

msgid "Stripped Cherry Bark"
msgstr "剥落的樱花树皮"

msgid "Stripped Cherry Log"
msgstr "去皮樱花原木"

msgid "The stripped trunk of an Cherry tree."
msgstr "樱花树的去皮树干。"

msgid "The stripped wood of an Cherry tree."
msgstr "樱花树的去皮木材。"

msgid "The trunk of a Cherry tree."
msgstr "樱花树的树干。"

